半年真係過得好快

你安好嗎？

對唔住
我地仲未成功
但香港人會記住你同埋其他犧牲左嘅手足
香港人唔會放棄

光復香港 時代革命

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下晝三點愛丁堡要人！